一人一個 姿勢/小動作, 男仔做出黎會加分?

毒撚做只會扣分

FYI

經典pose

毒撚柒頭做唔係加分 直頭係感恩

食飯愈坐愈近
只限mk仔